減肥弘B

一定一個月放棄

如果午餐淨食生果，屙茄?

我估一日放棄

弘b每星期都開始、結束減肥各一次

日經

好mean

笑左

生果好撚多糖咪越減越肥

咁食咩好

認真

跑步

一次要跑幾耐

屌得好

做咩

個頭話減肥 轉頭想食蛋糕

好想食豬屎蛋糕

mo duck 食

好 撚 正 呀呀呀呀

邊張

拿，上張圖比叔叔睇下先

pm la 高登

雞翼